入嚟講兩句 想時間快啲過 (30)

依個post係俾失眠 失戀 想吐苦水 傾心事嘅人圍爐

多謝上幾個post陪過我 俾過意見我嘅咁多位！

依個post 除咗係圍爐取暖
大家都可以入嚟吹下水 發下癲
分享一下去嗰邊 做咗啲乜嘢
除咗擺低自己心事 都可以散播正能量

有咩開心野想分享都可以返嚟㗎

Kai子！窮！雪！多疑絲！ 大粒麥！跟我來巴！
Cylmomt！辣油！可能巴！塵埃！Gary！
戒賭！宋文德！唔好玩絲！擱淺絲！成熟巴！
旅行巴！因緣巴！洞洞丸！別姫！冇我嘅事絲！
獵豹絲！毒計巴！離巴！喬！
仲有好多位！

嗚 越來越多人唔係記得好清楚
如果你成日留名 但係我唔記得加你個名嘅話對唔住

隨便插嘴is okay
依度無規矩的 free~
當然發表意見要考慮對方感受啦

2

lm30了

讓俾喬

茄豆

金太

好人圖

眼瞓

祝福喬

成身都好攰

返去攬下媽咪先

希望可以堅持多陣

same

傳遞愛

傳播細菌

笑左

嘻

一齊倒數

大個仔啦

3210

是 長大咗

係11日。。。

唔覺

倒數咩？

可以休息

仲有一日星期五

下個post okay?

hi

你影㗎？

係啊

好cute

佢望落去好孤單

終於上完堂餓死了

六日冇得抖

頂唔順 要走堂

老師會傷心

返工頂唔順就無得走

咁我呢

幾時有我7

嗚 成日都唔記得加你

下個post！

is ok

做咩事呀

好歌分享

地下街

LM

sup

一生都不出去也好 一街商店繼續掃
長居於此何用再找地圖

尋晚發夢夢見前任，今朝差啲起唔到身
夢境入面仲一齊緊
原來係發夢

你搶係1001講聲 圖會記得

我間中都發 “3日1次”

你呢個係經常性

忘掉愛過的他

我以為我忘記左啦我仲當佢死左架啦

一夢完就起身 整嘢食

諗緊點解段字咁熟口面

今次整咩

見到擱淺今日整pancake 所以我都整

條友咁仆街嘅？
最憎人放飛機

期待

咁可能二三刷左先肯定到有無興趣呢

摺完

圖去左邊摺

心情唔好

被竇

有冇加茄汁豆？

can

why

hug

不了
肉燥就差唔多

食撚左一日 飽到宜家

多謝已讀

食咗啲咩

其實冇講話見到應該都收收地皮

鬧啦
鬧完佢嬲完佢 就唔好再理佢

蛋糕泡飯灌湯餃三色糕火鍋年糕福袋珍珠奶茶

無未來都係一種未來

係我就block左佢仔死仔還在

會唔會太多

想食灌湯餃年糕福袋同珍珠奶茶

同感 唉

唔處理好自身問題出去影響其他人或者社會仲自私 我覺得你處理自己既事情無問題 亦唔自私
你灰係因為你心態灰 唔關新聞事

做唔到

無力就放鬆休息下 感受下無力係咩感覺

感情世界有樣嘢叫欲擒故縱
Btw我唔覺得年齡係界限唔通30歲之後就唔可以拍拖？傻啦

勁飽 好撚開心

明白

年糕福袋真心正

你聽日應該可以五五好多了

開始餓但我肥 不了

能夠生於呢個時代既香港應該要感恩 歷史上無乜幾多咁既時刻一味懷緬過去開心啲咩

為五五做好準備

做咩呀 中薯

唔好太上心睇定啲先
唔好咁快由搵另一半角度出發 識朋友先

正到

正生活聽落不知幾愉快

Okay 莊

聽落好超

個世界係咁運作架嘛

Next one

有幾難

sorly 我搭下嗲 唔知道你哋本身傾緊乜

其實唔難唔係個個鐘意靚女的

嘩咁直接話人唔靚飛得啦
我可以自嘲 但唔代表佢可以認同
早走早著

我覺得除左樣 有趣既靈魂都好重要所以佢唔識欣賞咪當佢走寶 唔使可惜 一定會有識欣賞你嘅人

多謝你地安慰我
我估好好咁訓一覺
聽日會好番啲

逼到自己同對方都癡線
我最愛係你 得你
但我唔想再折磨你 想你搵個啱啲嘅人
等你同一個會令你覺得更舒服又唔會逼你
條件好啲 叻啲
又唔會覺得你嘅態度有問題嘅人
我想放棄
你放棄未

到你要放手嗰一刻你真係肯放？

我呢刻咩都feel唔到 咩決定都做到
同埋心都死咗好多成
只不過做完決定個後勁會勁到仆街咁

點解你覺得你同佢之間嘅相處方式係折磨？

睇咩蘋果

睇左呢篇 但我無學

你有咩打算？

i

想嘔

Why

牙圖你好

飲完酒 行到直線 未醉

有酒飲真好

我戒左了

你好

咁夜仲唔訓

勁

手都震埋

飲奶算

問你先啱 我不嬲夜

你係咪唔記得我番咩工

返夜間？

今日囉

我都係 想天氣好

又話今個禮拜正常嘅

突發

調更？

幾點收？

七點做野先

好加油

因為咩？

因為後日要返工

心情差？

油油食太飽瞓唔到？

訓教拖延症

PHY!

講起又講 想買部抽濕機

早啲抖啦 聽日都星期五啦

樓豬

諗起返工就想嘔

頭先想開暖爐，諗吓又好似唔啱

咩事 暖爐

直頭錯晒

聽日去減下壓？

希望係咁啦

我好好 有心

睇緊塔羅片

濕到傻咗

唉 如果聽日唔落雨想出去cafe

邊間

未知

落雨如果唔洗去室外係幾正

咁夜呀

真長期留係室內 望住出面落雨係寫意
但室外就唔係咁講

好夜咩

話你咁夜先蒲頭呀

室內：好超 坐cafe 睇落雨 飲咖啡
室外：頂 落雨 哇屌越落越大 屌佢老母全身濕撚晒

冇人叫小妹咪唔蒲

約左女仔燒野食？

下次我叫你你10秒冇出現就打patpat

真
因為我長期留係室內 好中意聽滴雨聲

想咗好耐 未有機會實現夢想

實信你

咁小妹個菊花好快比人打爛

辣姐唔信我信邊個

賣屎忽

有得走好走
唔想教育營相見

走唔到 那有錢

$50蚊有冇人買

大個仔啦你

台灣留學未

Btw好得意

圖呢屌你？

真

Ok 到時見

傻啦有咩唔捨得

真⋯好驚⋯

沙頭角鹿頸疑正在興建《香港愛國主義教育基地》

我真心

唔好咁啦

好大壓力

精神！

茄 要做asm了

聽日交？

有無社工 我好辛苦

搞乜

唔係 小妹不是死線師

聆聽中

推

ok

仲有冇人喺度？

有 早晨

是

辣姐

在

起身了

就咁睇我覺得問題唔喺你度
唔使咁快話自己唔適合

牙green

瞓咗10個鐘好爽

起身望一望手機 嚇死

健康

嗚 我想要太陽
個天好灰呀

今日少少涼

早

就收工了

Yeah

人都癲

返去唞吓

累

聽日叫你起身

其實會比較係正常
咁比較左 有冇覺得自己邊度仲可以進步

我都係 瞓咗四個鐘好爽

星期2應該有太陽

等咁耐

聽日會好天既

你點知聽日會好天㗎

唔知架 希望在明天牙嘛

點樣做到無錢收仲ot做野

凡事唔係絕對嘅

你仲未放工咩？

放啦
今日個partner同我講唔好咁心急走

比較嘅唔係我同佢ex嘅個人條件
係佢對我嘅感情多寡

其實聽日一定會好天

乜唔係 其實落雨又有咩好怕喎 咩

希卓潔歐郁

兔 你講咩

考完mid term 啦

聽日唔會落雨！！！

日日做緊啦係責任掛

終！於！星！期！五！！！！

可能我負責嗰啲都準時走長命功夫長命做

無人明？

冇

Follow me

Friday

洗乜講唔好意思
唔好回頭

放假

6千萬希望中

又中

又豬了

巧耐矛見where did you go

油

星期五冇人了

茄豆今日有冇走堂

過左一個月，仲係好耿耿於懷、念念不忘

今日冇堂

咁好

新的，協助你抹去舊的

明日有誰 能借出一分鐘替往事致哀

我諗緊開唔開套戲嚟睇吓好

支持你開！

努力緊去係舊地方創造新既回憶，但每一到都有佢既回憶；連我最鐘意既興趣都係同佢一齊玩。
又手賤去睇佢近況，個心好up

我係度

有無推薦 輕鬆 好睇

俾啲時間自己啦

好耐無睇戲

算啦 都係早啲瞓

樓豬唔喺度？
成頁都唔見嘅

喺度

以為你無上
無得打招呼

圖

喺屋企樓下盪鞦韆

即刻有構圖

都知道暫時得時間幫到我，真係靠自己先走得出

慢慢就會開懷
做啲自己開心嘅嘢

飲杯啡落樓做尖

有得打

Warm到

佢唔見咗人

依一兩日係

點解我話我地知

快啲幫吓樓豬

冇啦 廢事放負俾你哋
自己摺下 所以好少蒲頭

叫咗你唔好衝動㗎

抱抱圖妹

多謝

大粒麥

想搵人傾計 可以搵我

多謝大粒麥

前提係識做啲功課唔係就做到燥底

屌 唔能記得去睇抽濕機

圖叫你揀野

明天去

返工呀屌 唉 返工正垃圾 人做人我做人 做到我要返工 唉屌

開冷氣？

凍撚死 濕濕立立已經涼涼地 仲開冷氣

咁夜唔係得翻mk 仔咩

當你心入面諗住抽濕機就會忘記咗時間，收工嗰一刻就會發現原來已經到咗放工時間

講真咩完全無左努力工作個一part

搵你做咩

唔好成日check時間，你只會覺得時間點解過得咁慢

咁即係咩意思

打

每分鐘報時一次

唔搵我知咩料

heycheckitoutyo

想sick

唔見你少咗好多fun

知唔知我諗咗好耐

想知你諗左啲咩出黎

有我先唔分

啲手法咁爛既

最分係你

綠

我諗過普通話讀
讀過英文音讀 讀唔啱
試過調轉讀「郁歐潔卓希」=you all eat check hi
諗咗好耐

好爛咩 我唔試

小妹不是魯分

係廣東話呀sorly

你唔見咗人知咩料

如果下次再遇到可以打擊佢 叫佢想開case搵第個

好梗動
大家都好錫我

兩女一男

仲要唔成功唔走人

希有希郁卓潔卓潔卓潔歐郁

辣姐屈機！！

幾好既藉口賴死

搣絲u

冇開連登
小妹隨叫隨到

你覺得我學完會唔會牛到女

你同佢講 我好掛住媽咪宜家要番屋企食佢煮既飯拜拜

hea到

唔會囉 牛女有幽默感就夠

笑咗
Heyo heyo check it outyo

係你諗太多姐

已mark

美土

咁撚慘

我啲中英文黎黎去去都係咁 有pattern 唔洗諗得咁複雜

唔係厚面皮咩

咁死得

我冇

人生冇22了

唉

勁善唔鬧小妹蠢

我坐咗喺鞦韆到 走不了 好彩都算快成功

你真係好認真諗利申無諗過

你下次試下 臨收工前一個鐘 每分鐘報時一次
收工立即變得勁慢 睇你啲同事第幾分鐘打9你

番橋

你真係幾好笑

今晚月亮好靚
見到就想影俾你睇
[img]月亮[/img]

你哭能左

憂華里谷！

你厚唔厚面皮 （岩岩聽講要厚面皮）

亮呢

呢個我真心無 臉皮勁薄

失望

ok一世無女

今晚做廢絲

華琴！被京？

命仔緊要

🦐🦐🦐
鵝刀覺啊 😂😂😂😂

勁薄

你話 我地今日玩忍耐力遊戲好無？
然後佢地會話好 然後你就可以開始

被京？
咩來

❤️

笑死
我遲收過佢地，應該不會被打

屌呀聽朝請sl先

因仔長大了姐姐都牛

多謝辣姐燈我
唔驚了

要

我講衰野堅準

好牛得

甘刀吳明
Play game lor

我都覺得要 想哭

歪

巴打聽日返幾點

小妹唔牛女的

辛苦啦我真係明

改口未 京咗

好牛得就唔洗咁毒撚啦

返十二...個鐘

可能現實中日日同唔同既女女出街街仲送心心當月亮

莊！被屈！

浮雲都比我講到溝唔到女 叫左成年春

小妹呢方面少講大話
冇月亮咪用心 我都唔想

仲唔瞓

做完尖巧爽

嘗試現實中講多啲野可能妻妾成群

優旺土被屈！ 摩力橋？

有味

浮雲點會溝唔到女
impossible！
佢把口咁勁

好想哭

大隻！！

抱抱無事嘅

係充滿正能量既味道

朋友都唔多個 橙

輸牙！莊！

因仔講粗口 學壞晒

你自己小心啲

！雁里溫莊？

又扮無fd

我淨係要前面個句

比張紙巾你

有冇人莊魔力橋
0496337

莊

夜媽媽流流都有噏麻橋咁開心

唔識玩我瞓先 byebye

沖完涼

早唞

等我

晚安

早抖！

早啲休息

爛牌

聽日見

好

唔係同你講

靚牌

星期五呀係！ 呀呀呀呀！好興奮呀！！！

咁聽日唔好見

挽留

唉

做咩唉

你好惡

唔惡囉

乜料

咩

？

瞓覺喇

就啦

你估你瞓唔瞓得着？

圖贏勁多

有冇位？

應該有？

不過都入唔到

接力啊接力

牙圖贏咗45鋪 乜料

唔係完啦咩

輸到甩褲

我走咗 睇下茄接唔接力

真你贏咗鋪？

25張牌反cup巧舒服

好開心！覺得好好彩同好聰明！

接唔到

要賣屎忽了

有幾鋪出唔切輸番轉頭

真儲牌師

是 很慘
睇到驚心急

開心返咪好

係智慧既體現啊！

輸得好慘啊

笑死

THIS

乜牌都冇 想4

儲牌師係你係你 橫睇掂睇都係你 郁郁 卓潔歐郁

哭能左

張圖第一次笑一次

Lmao

Do you have a dog?

我都係大輸家

離別那樣突然 不像鬧情緒～

別取笑

夠鐘食宵了

點解我未睇過 笑撚死我

竟然有聽 勁！

eat咩

咩宵

我刀系今日先save

炒蛋同麥片

我有時還會妄想 他一樣放不開～

已save

No

健身師

忘了在哪晚 我最愛的她
呢首好好聽

已經食咗

好gif要分享

你之前介紹過嘅

That means

圖呢

I AM GREAT

又空運？

咁似一套電影名 The Great Gay

記得 抵讚

都係其他人介比我
好歌要分享 thx 🙏🏻

Here

The Gay Gay

大家明

係啊 茄汁豆呢

The greater bay area

不了

let’s be gay

我都想有人煮我食

小妹第一千二百七十六次被拒絕

你可以考慮下煮比我？

返到嚟煮俾你食

真窩心

分享師

覺得生活圈子好細，識唔到人

快啲派好人卡俾我

勁殘忍

可以啊 反正通常十分鐘就煮完

你好
可以喺度識

返緊工定學？

分享比我未

返緊工

你都慣

我都係 基本上圈子都冇

咁快咩

唔想慣的

Wish you were gay

咁無了

炒蛋幾秒搞掂 麥皮滚水沖

轉眼間 太多的變化

唯一冇變就係你俾人拒絕

Mr師

突然覺得好享受一個人既生活 舒服過以前

Billie Eilish好creepy

真？
咁咪好

建議改下 ok?

想食 好餓

但係依首歌好中

憑我本事拒絕嘅 點解要改？

1/10

做完尖行翻屋企嗰陣
好超

Past Life - Trevor Daniel & Selena Gomez

昨天 等不了都幾好

小妹聽唔明英文歌

偉？

喬！

樓主屈機 英文歌師

屈突忽 咁夜

主要係咁
唔好話我唔係你個type 我寧願你係gay

依首幾正 聽下！

冇機會講呢句說話

有冇人聽Official HIGE DANdism首 Pretender
聽唔明日文 但好好聽

完全唔啱我
聽linkin park 跟住 fing 正好多

咁你係寧願佢係les囉

又 linkin park

差唔多瞓

Goodnight

盡咗力聽
We’ll never go away

感激

我點會講依句多

I’ve become so numb

都冇乜機會

早抖

趁時候沒發覺讓我帶着你離開

姐撚

感激師

是
真心多

犯國安法

補拎

未

就了

你又知嘅！以為無咩人聽依首

鬼係

典解

香港地邊會有女仔冇人追

梳囉

想趕我走咪講

返工師

歌名 拉得

唔係的 挽留喬

驚

咪驚啦

返晏

已留

多謝喬呵返

一盞黃黃舊舊的燈

淨低個3成

哭能咗

想回到過去~~~

過街老鼠是我

想回到過去～

又回到最初的起點

抄我！

包養我未

咩咩意思

好吧 被嫌棄⋯

呆呆的站在鏡子前

會死人冧樓

我覆因綠bb啫

一齊

點解

識野

你有免死金牌

唉 那些年

咁就係10年

好睇

0/10

你有人包養咗啦

不要問

Hi

You

調返轉

笑咩？點解我唔明

Thanks

Ok 我煮你食

黑色毛衣幾正

呢個係我哋之間嘅秘密嚟 hehe

我都係

有咩用

你當我係咩

菊花殘 滿地傷 仲正

我有部電話都夠

好耐冇睇
以前睇個陣乜都唔知
仆街而家先知究竟講緊乜

真係 仲記得個陣仲有套星空

咩意思

五月天個套

準備好未

識聽！
最鍾意我不配

由被動轉返主動

Ok !

薯條

是 唉

有秘密了

真 菊花殘

萬能

是 2個男人嘅秘密

珍

多謝你填補我Spotify嘅漏洞

真 加油加油

咩漏洞

我不配冇限 loop唔會厭

沒add 我不配

點解聽落咁卑微

個編曲好舒服
其實擱淺好好聽

首歌有故事 你去搵下

擱淺好入門
但係我不配係周杰倫好用心寫嘅一首歌

世界末日都好正

如何回到當時

@擱淺

地下情/明星生活

墳前沒有花

猶如情侶熱戀的那時

我不配更明星生活

記憶可以 幻作一對蝴蝶飛舞在時光深處

mv少關事 但係原本個故事更sad

同我價值觀有啲唔夾
我唔係會自己放棄既人黎

我講緊我不配

嗰陣因為周杰倫太紅所以分手
但係好似周杰倫追咗佢好耐

好慘

我最柒

諗起呢一首歌

不 俾啲信心自己

係

係 想像到
但唔太代入到

冇聽過

你：俾啲信心自己你的確係好柒

你都是

新的

Sorry lo

最後嗰句你自己講 唔好塞落我把口度

歌王

背後含意差太遠
周杰倫係覺得對個女仔唔住

歌王2

咁你認唔認同

歌王3

通曬天

咪屈

僞毒.....

點解你唔洗瞓

歌王4

唔認同

你能幹冇人唔知

人地女神

唔好信佢